六道仙人親臨「戰月勇者」直播

大家好。我係「戰月勇者」嘅小編。
因為遊戲早前同LIHKG合作，我好高興可以認識到LIHKG嘅六道仙人。我哋重好榮幸可以邀請到他出席我們聽日嘅遊戲直播。小編重知道佢原來係第一次喺遊戲直播入面出現，大家可以有機會一睹六道仙人的風采啦。

除咗六道仙人，重有知名嘅實況主ROSE MA！

佢哋除咗會同大家一齊玩遊戲外，重會派發禮物GA～

大家記得聽日（6月21日）晚上9時至10時去到「戰月勇者」嘅FACEBOOK專頁同佢哋一齊玩遊戲呀！

留名測風向

請問六道仙人係唔係幫人搵seed個個

當然係

以小編所知嘅~就係啦^^

下?
玩咩呀，直播派AV seed 呀????

連狗呢

出合集seed

直播av 啦，仲派seed

表情狗

小你老母編咩

屌你老母

然後直播俾人捉上察館

小編有無樣

佢直播嗰陣可唔可以問佢code/seed

想真屌

聽日係22號呀

有病睇醫生啦，清

垃圾game

R SEED只是基本~
直情叫佢播片啦~

據我對尼個小編的理解
佢周不時打錯日期
(利申我有玩開隻驚)

尼你老母
你同樓主一齊仆街死啦

考慮埋整連登仔
絕技係炒車

點解冇我份?

Rosa ma係咪好大波果個？

算唔算大

今次又賺幾多

成日借連登仔賺錢又唔分返啲比連登仔
你知人地失業好需要筆錢架嘛

^_^

成件事好撚嘔心

尼你老母

人哋咪出咗聲明無賺錢囉
請善用回帶功能

唔算

馬生都話自己無

垃圾game 狗也不玩

又賣廣告又表情撚
中晒連登仔禁忌

肉地

幾十蚊一抽，當人on9

請埋老納啦

連狗管理得真係好，將lihkg變埋做商業用途FB page

-.-

老衲直播食狗肉
有得諗~
然後又要直播俾人捉上猜館

測完

( ･᷄ὢ･᷅ )

得罪講句，最近推出嗰個LIHKG限時關卡真係撐唔落，啲分台名明明係高登原創，家下就掛住LIHKG個名出，有冇搞錯...，你哋會唔會無恥咗少少？？

想問吓有冇分返啲版權費俾高登，啲台名